[最後考慮．文宣突擊] 下午1點七區集會 ！我地想返緊工既你花寶貴既分半鐘入一入黎！！

早上去左返工既你地，下午請唔請假去集會好？
俾段片你地睇下啦

Credit to 所有負責文宣design既巴絲

Ref. to 立場新聞 （updated 2019/8/4 — 16:37）
七區集會 黃大仙等六區獲發不反對通知書，請大家繼續留意相關更新。

我地團隊過往有制作不同類型既文宣片，計劃開辟外語頻道，並有開設YouTube頻道及Facebook Page，歡迎Share俾一家大細收看。

自推10次

香港既新一代已經唔敢諗生仔啦
有良知既人可唔可以出黎撐下香港

輕輕一推

推完再推

推推推

多撚謝柒婆助攻 一陣見